【突發：《香港人權與民主法案》議員聯署人數急升至43人】

【突發：《香港人權與民主法案》議員聯署人數急升至43人】

———————
2017年 2019年
5人 ▶️ 43人
———————
當香港「反送中」運動進入9月，大家關心焦點集中美國國會能否通過《香港人權與民主法案》。不講不知道，這條能夠抓緊中港政府要害、增加抗命者推進民主運動籌碼的法案，今日議員聯署（Co-sponsor）人數已經升至43人！

Co-sponsor是美國國會的特有制度之一。國會在編排議程時，議員的聯署人數是考慮先後次序的主要因素之一。參眾兩院議長會根據不同法案的聯署數目，安排法案審議的優先次序，聯署數目越多，自然會優先處理。

在香港眾志尚未成立之前，黃之鋒及敖卓軒等核心成員早於2014年已經開展有關《香港人權與民主法案》遊說工作。雖然當年香港經歷雨傘運動，但美國對於香港人權問題的關注不及今日，當時只有12名參眾兩會議員願意聯署。到了「後雨傘」時期甚至進入低谷，一度跌至5人繼續落名，這亦是過去不同國會議員多審提出《香港人權與民主法案》，但一直未能審議的原因。

看到今日法案聯署數目由5人急升到現在43人，反映香港問題漸漸成為美國國會熱烈討論的議題，這是所有為香港未來、為下一代的人權民主自由而奮鬥的香港人所付出的努力。

在黎明來到之前，香港人一齊畀啲掙扎，繼續用不同方法向國際社會解說返香港問題！

#5人到43人 #香港人權與民主法案
#國際游說
========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

Push

9月15日見！

US save hongkong

得16人

文宣、行動繼續開火
努力係會得到回應㗎！！！

save hong kong
pass the act

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

噫，我頭先數咗轉，應該係：

參議院：發起人Marco Rubio + 16 聯署 = 17
眾議院：發起人Smith + 25 聯署 = 26

加埋應該係43人

43 人相比其他議案算唔算多？ 冇咩概念。。

美國加油！

最近有人開始分化香港同美國！

OK

Twitter文宣要繼續啊

呢個係參議員人數，908後3日內多咗7個，證明美領遊行好有用

但眾議員嗰part我唔知gphone佢地邊度搵

參議院：17/100
眾議院：25/435

逐個議員洗版有冇得諗？

亂@人洗版只會比人屌

要睇返同一會期嘅其他法案，而且因為佢係排大細，即使個數唔係最大，但如果多的話，可以早啲處理

仲會比人ban
twitter有咁多政治人物睇場唔好亂黎好阿

佢個search engine 好難用，呢個係我之前bookmark落

玩依個，排成Free Hong Kong Pass The Acts ??

唔係好多，但都算足夠嘅，大家可以睇下今年通過嘅法案之中，多過43個聯署嘅都唔係好多而我諗聽證會之後會再增加

另外就係908大遊行之後見到個聯署數係急升咗，所以大家真係要繼續舉美國旗

請大家繼續行動

（主線任務）917聽證會前夕，我要見到美國國旗佔領香港所有商場

繼續美國旗

岩呀，聽證會真係好重要，香港呢邊都唔好頹皮

推

push

It sounds not that pessimistic for hk

唔夠啊
我地要全民文宣！！

幫推!!!!!

擁

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

sir this way

Push!

please pass the bill.

# free hong kong
# fight for freedom

其實每星期日去美領有冇得諗？
我覺得港共唔敢唔批去美領既遊行，最多都好似上次咁提早cut off

加油

正視聽

同埋美國議員通唔通過法案,
係取決於個法案對佢地有咩利益,
而唔係香港人唱美國國歌定願榮光歸香港

好心唔好再俾啲戇鳩仔或者陳雲打手帶到風向啦

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

Good idea

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

小弟認為一定過，Nancy 想俾壓力trump
各位加油

都要等到17號復會先

唔好鬆懈
繼續國際戰線

聽證會果日如果有得現場直播香港各區集會
一定可以感動全體senator

43人 10分1算唔算多以聯署人數黎講

比如改一改
Save Hong Kong, pass the act
Liberate Hong Kong, spice the act and work the act [小弟英文差諗唔到其他字］
通過法案個阻嚇力唔夠勁，要加辣同埋落實先得

中共魔爪已伸到全世界.
世界支持民主既人必需盡快醒覺.

細思極恐—港鐵有計劃逼害本地粵語人口

thank you for supporting us

US save us

要聲援聽證會呀

女兒格波，注〝

喊左

Pass the **Bill**呀

睇到都想喊

繼續國際戰線

要繼續努力

而家夠唔夠人？

要推

點呀一班友話好有機、一班友又話無機會過到！
吊，乜都吾理，大家盡做，915行街見

唔好

大家繼續加強火力

文宣繼續做！！！

美國官員否認有關將與中國達成臨時貿易協議的報導--CNBC

(簡體字注意)

我仲以為係senate 有43人

繼續要多人

Sir, this way.

呢條法案將會成為我地反擊嘅第一炮
一定將佢作為重要主線咁重視 持續關注

puzh

正路 侵侵扮fd唔做野既時候就到國會出手

點解到而家都冇條可以傳唱既片
傳媒人/學生係咪死曬
剪條片出黎放上Twitter YouTube等佢發酵

眾議院都好緊要架好唔好
法案要兩院通過先到總統

More We need MORE

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Please save HK

文宣加油呀！

pp

一定要過

係一路想喊一路好嬲

一定要十倍奉還！

唱完歌好做實事喇香港人
連儂牆日日俾人撕
手足出庭要聲援
915遊行要人呀！

推
一定要過呀

係香港攪個集會聲援聽證會?

push！

咁幾多個人先夠

喺時候整理下啦

915

如果Gphone嗰啲發揮正常，應該無大問題

因為聽證會請嘅都係非建制人士，擺明係想展示港共嘅罪狀，條文一定會改，因為現時條文仲停留喺對應未撤回時嘅狀態，加唔加辣就難講

more

agger

四五個自己友 應該ok

P牌開唔到po又推唔到
拜託你地幫手開po

推啊 《香港人權民主法案》必須立刻通過

Pish

同意

無錯

push
手足加油

看到今日法案聯署數目由5人急升到現在43人，反映香港問題漸漸成為美國國會熱烈討論的議題，這是所有為香港未來、為下一代的人權民主自由而奮鬥的香港人所付出的努力。

在黎明來到之前，香港人一齊畀啲掙扎，繼續用不同方法向國際社會解說返香港問題！

#5人到43人 #香港人權與民主法案
#國際游說
========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

外國勢力

頂住呀

各位手足 保持壓力

無計，佢地名氣大，我地只可以mon實佢

Oh say can you see

慢慢黎

支持
17／9

動力

推到失敗撚離場

記得唔好@人 send email就好

UP

［行動組］［今晚］新職業需要手足

好 繼續揮美國國旗同唱國歌

推呀！！！
驅逐共黨
光復香港！！
仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

Push.

Gphone又召集過和理非又坐過冤獄
雖然冇爆眼又冇俾人斬過但佢既付出絕對唔少

好似差好多個咁。。。

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

要2/3 贊成票才夠！

所以915一定要出黎

推!

please pass the act sir

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中營
失蹤兒童 (link:)
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界!!!
李嘉誠被警告!!!!!
智能燈柱
蒙面法

以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

撐

好少仲係

不要說推 試著說星期日915見

SAVE HONG KONG
PASS THE ACT

推多啲正面訊息

咁幾時正式開始傾

眾議院co-sponsor個比例好似比參議員低 好多我地係咪應該開始要向佢地打輿論戰？

懲處高官

繼續國際線

嘩，咁好難3分2過喎

要拉埋支蟈落水chinazi 戰線

721
811
831

推，新屋嶺

我無嘢講

等17號靠gphone何韻詩佢地拉票

Sir this way

感激各位義士，銘記心中

大家記住假設最後過唔到都好都唔好屌鳩美帝, trade war有放緩跡像, 人地幫我地係人情only

推呀

我覺得依嫁要係美國果邊宣傳
議員最緊張選票
中國係依嫁選擇同美國係貿易戰到放軟
擺明係唔想佢地過人權法
美國人要係貿易戰同香港民主中攞平衡
一係就繼續貿易戰帶黎既苦
一係就放棄支持香港換黎貿易戰緩和
我地依然係劣勢
一定要有大部份美國人支持
唔係既話支持過人權法既議員一定會遺臭萬年

Trade war 玩咗成年係咁既pattern 上上落落，中國肯簽暫時唯一可能係支共要擺香港上枱，要美國承諾不干擾香港，否則一定簽唔成，另一可能係trump 選情告急

總之盡力而為，prepare for the worst

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

集中推"Why not both national anthem"

Thank you US bilateral senators
Thank you President Trump
Thank you liberals in US

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

Free Hong Kong
Pass the act

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

God bless America

繼續推，唔好停 !

點解今次眾籌咗成日都未達標?